選舉唔代表贏啊大佬

咁撚容易 呢六個月為乜? 義士condom?
死傷幾千個係乜?
唔該咪撚失焦啦

又黎 屌你 邊個話贏呀 又打稻草人

有班人已經圍爐開曬香檳咁款
佢地以為咁叫革命
唔係分化 想佢地睇清楚前路
仲要好長要走

唔好再掛著圍爐講下聽日日程先啦

仲有港共未清算

叫做邁進一大步丫 唔通哭喪咁款咩
同埋證明咗民意

輸撚咗你仲大鑊
姐係全港都反對暴力

都冇人話贏

而且對家洗咁多錢種票 唔一定咁順利 好多區都未知選情

開心一日得唔得呀
呢個區選大力COME政府一把

要繼續追擊 唔好慶祝住...

係 未完 區選唔係終點 係補血藥 補完血先係第二回合既開始

收嗲啦屌你老母

who 失焦? on9.

.

下年立法會先係大戰

選舉=民意代表，未完

大型民調啊青

你都ON9 消一消敵方士氣先 ！
先黎人權法
再黎區選
班曱甴話我地輸 9 緊架嘛

打殘保皇，跟住目標係政府。

On99

今日選舉咁成功又贏既話
證明左俾全世界既人睇
勇武不是為搞亂香港而搞亂，係為左打破多年既沉默得唔到回應，手足收放自如

場杖仲係要繼續打

連日程表都無曬 依家姐點? 完左?

無人覺贏

和理非 -> 死線 -> 升級

岩呀 開始推番日程表啦

如虎添翼啊ching

輸咗就代表輸

屌你咪撚有小小成績就係屌自己人啦
全世界都緊張緊，453席，有一半有結果未
見到何妖輸呀，你諗下條仆街點做戲？

有人話過贏？

港豬醒覺都好重要
唔好成日執著嬴或輸住

推

推
呢個只係第一步

整咁多日程表等俾狗政府去佈陣咩

無人話停抗爭喎

香港人輸左5個月 難得有件開心事都唔可以開心下？ 而且可以話俾全港知咩先係主流意見，點解唔係嬴既第一步

對家種哂票都羸到既話, 民意就好清楚

拎返啲士氣 繼續!!

區選係副線

咁呢一刻梗係全部FOCUS落區選結果先啦大佬

又推苦行，開心一日都唔得
poly cu 612 721 爆眼女義士 細路女被輪姦 周同學被墜樓 荃灣/西灣河細路被人射 的士佬推斷腳等等全部都記得

無人話贏咗呀
唔好太睇少自己人!

開心一日ok？如果贏既話

屌 呢幾個月咁負面 有件好事振下軍心唔好？明你可能叫大家唔好鬆懈

贏撚左選舉就會有行動架啦
咪撚分化先啦仆你個街

激勵士氣呀

無人話區選贏＝贏晒
但區選都係重要一步
況且呢排咁多壞消息 我地要比手足睇到希望呀

無人話贏，但無再失城池。

區選係戰爭中其中一場戰役

唔使打稻草人既，開心一陣得唔得，勿忘初衷

呢次區選純粹係表達咗民意去向
無數手足流咗幾多血, 受咗幾多傷, 先換黎港豬覺醒
唔該大家慶祝嘅同時唔好忘記手足

請將勝利帶黎嘅歡愉轉化能力直指政權

選完贏左咪即係有晒民意去升級囉！

好老實 開心下都唔比 唔通日日都要死老豆咁款咩...
如果佢地真係開心到發癲再講啦

係經歷咁多終於贏到既第一步 但只係第一步 狗府唔會咁順攤 係應該開心 但對比起死傷損失真係開心唔落

唔係分化..... 好驚大家有贏左既錯覺而鬆懈
仲有好多嘢要做
Sorry個tone overreacted

喊住打杖想唔輸都英難 拉

無人話贏咗，打撚完稻草人未

今次嬴既只係反擊既第一步
仲有好多條戰線要打

唔想鬆懈係對家只會再出更加陰毒 無底線既招數

係我語氣唔夠好 我都明白手足好辛苦 大家都堅持好耐 係需要少少士氣助陣 但係仲要好多好多野要做

支線任務

好啦

兵來將擋 水來土掩阿 拉

打仗 士氣最重要 慶祝下又失焦

等佢出埋其他區結果先

五大訴求，缺一不可

無錯 唔代表贏 但係贏區選可以鼓舞士氣

聽日開始要繼續抗爭呀香港人

你呢d 眾人皆醉撚真係好煩 日日打生打死 開心幾粒鐘都唔撚得 我屌你老母

可以振軍心，同手足講，we have you back

我ready食子彈，don't worry

樓主呢類人真係好煩，依家係咪要哭喪咁至叫支持五大訴求呀，拉。

打稻草人黨

唔想有人跟稻草人風

好撚煩屌你老母
依家點票咪講點票屌
全世界永遠淨係陪你講poly乜撚文宣都唔撚好做 乜行動都唔撚好搞囉得未呀屌你老母

完了吧
開始議會啦

咁你唔撚去整？講咁多柒多有咩用呀 廢柴

依次選舉係代表民意
抗爭手段

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

選舉贏＝真正「階段性勝利」

咪臭係 肯撚定又係支持陳雲果派傻鳩
成撚日針住一樣野講講講 自己又唔撚係有做野
煩撚到

咪就係囉，樓主呢類專倒自己米，自己淋熄自己士氣都唔知做乜撚嘢。呢個世界得連登仔會倒自己米，磨滅自己意志出面幾個po已經係咁，都on撚9嘅

討論一日又叫失焦？
難得有野振奮下人心都要屌
唔通選舉完就唔記得五大訴求咩

樓主好心提醒啫，冷靜啲喇各位

咁你想點撚樣呀 鼓勵下士氣得唔得

唔好開心得咁早
以家非建制派攞到既議席
係上一屆都「並非」由建制派奪取
姐係只係同上屆一樣咁解

屌 你條五毛會唔會分化得明顯咗少少

你要日程表自己唔識整，淨係打一堆字出黎屌?
日日都哭喪咁好冇?你自己諗下自己係咪真係手足

咁你想點啊? 開心一陣又唔比啊

喂 屌你老母種完票做返五毛? 係度製造風向
邊個支持陳雲條垃圾啊 我做嘢一定多個你條偽黃
唯獨無撚做文宣 你咁叻做曬所有role啦傻仔

知唔知咩係分工 全世界負責做文宣組 邊個出去啊

分化撚出沒注意⚠️

重要係區會炸 其實冇乜實際作用

唔係話我講野啱曬 但唔該大家真係注意吓班休班狗同五毛係度用激進言論玩兩極化 一定唔可以比班垃圾煽動

五大訴求 缺一不可
手足不是 condom

咁你依家咁得閒做緊咩？你要去邊?

你咁講和理非唔撚做得勇武，勇武唔做得和理非?唔做就唔做，唔好為自己搵藉口自己又屌鳩啲手足唔做

你鍾意未話我五毛囉，事實就係成日將個輸字擺上口根本對件事冇幫助

排撚咗全日隊都唔係咁得閒
去邊? 有深夜抗爭咪叫埋我lor

咁撚開心呀排全日，咁前日呢大前日呢?文宣聽日要今日先做呀，你講得後面個句都唔撚係手足啦，sorry我代表唔到大家，但我個人立場真係唔撚洗再需要你深夜抗爭，你唔多似係手足

其實都預左呢個星期會有大量獨醒撚

咁請問聽日一程係乜

咪撚信蘋果嗰啲血債票還論
仲有好長段路
當選舉係集一集氣好啦

贏咗，理大個邊情況可以舒緩下無咁緊張
贏咗，咪可以有國際社會支持囉
贏咗，trump trump咪無得唔簽HK ACT囉
……

乜都做曬 係無做文宣 又真係無資格做你手足啦
依家做文宣先係手足? 咁又係啊喂 係出面日日企 日日跑 set 吓rb 捐曬份閪糧比星火 日撚日三罷又真係濕鳩碎料 如果你係真手足既 我真係對你失望到極點

我同你講 係出門經歷曬所有嘢歷歷在目 係前線睇lun住班狗既殘忍 先會知道呢場仗幾慘烈 先會唔想自己友輕敵

如果你唔係五毛既 我唔會再屌你 唔係個個寫曬自己做既嘢上連登搏狗上門拉 但我問心無愧 唔該你都尊重返吓人

喂 屌你夜媽媽問人去邊仲唔係鬼?

班人真係好煩，成日覺得d人振奮咗，就會唔記得之前發生嘅事，成日話乜嘢區選唔代表贏乜乜乜。邊個唔知區選唔代表贏啫，依家未借區選搶光環搶話語權先囉。

話要體制外抗爭都係啱嘅，但係依家多樣體制武器唔通又有問題？又冇人話你玩體制內嘅唔可以玩埋體制外，乜兩樣嘢唔可以雙管齊下咩？剩係話要攞住一邊來鬥嘅人思想真係好狹窄

開心一晚

你做咩撚野姐?講緊你個思想你就話做文宣先係手足，大佬唔好玩啦，你夜你攰就訓啦，唔好再出呢啲post出黎拎光環啦，好啦好啦聽日你想點，燒狗屋?攻理大?你究竟知唔知自己衰咩先咁多人屌你姐，仲要唔醒個下先好野喎

根據返班人嘅說話，佢哋只係成功拉建制落馬。咁樣唔叫做贏，我哋仲有好長嘅路去行。但係見到今晚好多人都好似係覺得贏到開巷咁，我好擔心。

特別係嗰啲反駁話：都無人話贏嗰啲。平心而論啦，你無白紙黑字咁打出嚟啫，咁連登上嘅其他人呢？網絡上嘅人呢？

我哋要做嘅，係同所有人講。我哋無贏到。只係阻止咗對家繼續攻擊啫。

係呀我係鬼呀

五大訴求缺一不可

攞光環係連登攞 你地個啲見人少少意見不合就講啲難聽過粗口既嘢 我係狗比你班激進撚奉旨調教啊?
咁你又做左啲乜嘢一鳩企道德高地呢喂喂
你真係唔識架窩

選舉前講實話又鬧人分化。選舉完咗啦，人哋出post提醒返大家啫？又話人分化。係咪要活喺只聽開心嘢嘅世界先安落呀？連衛兵

喂屌你老母正皮全部五毛黎? 家吓我錯咩要認同既人多過屌狗既人啊 講人話啦

無呀，投完票就返左屋企，無你咁威排全日咁耐之後開po屌手足唔做文宣

算啦 講少少負面事實佢地即刻接受唔到要屌曬人老母
鍵盤戰士無睇過前線慘烈情況係咁 呢個地方只適合開圍爐post

push

[重開] 致全體泛民：謹記勝利不是必然，必須引以為鑑

For嗰啲話無人話贏嘅人，唔好呃自己。樓主只係想提醒人。事實上好多人好多人，就算無講出聲，佢哋都係覺得贏咗㗎

藍絲思維 調轉黎諗 屌完人再話人撩事生非 露底啦你

你唔開po我又點屌到你呢師兄，係啦威啦威啦，光復香港靠你繼續開多幾個po屌鳩啲人懶啦

繼續屌鳩？叫人咪失焦原來係屌鳩人 原來手足性情中人黎 失敬呀喂

好撚簡單，個制度係扭曲，其實入左去都改變到唔多。不過都叫做表左態

樓主唔好灰機，要知道除咗你，仲有好多好多人都同你一樣諗法。莫講話連登，其實呢個世界，人云亦云，人做佢又做嘅人係佔多數。羊群心理，只要有啲嘢唔係好配合大眾，無論啱與唔啱都屌咗先。好好磨練自己，做清醒嘅人係會孤單。

雖然好多人都沈浸緊喺所謂嘅「勝利」入面，希望大家要銘記我哋未贏㗎。

根本冇人話完屌你老母而家全民焦點就係區選
你就屌人淨係掛住區選
跟住一班失敗撚放負撚就話哦個個掛住選舉 攞命

我真係唔明點解好多人覺得制度腐敗到咁 係有可能從政事途徑扭轉現況 不過點都好 係階段性勝利既咪算囉 當我多口得罪班圍爐友

連當日中大手足話放車條件都係要保區選，竟然有人屌關注區選係失焦OMG

唔係話贏撚哂放軟手腳喎
如果連選區都冇撚埋
你贏既機會係0

但係依家咁既情況
遊戲先岩岩開始

那D POST煩撚到

多謝手足 一定要繼續清醒 我明大家意見唔同 但係如果佢地容納唔多多啲聲音 一定會步向偏激 最後都係希望大家唔好沈醉階段勝利 一定要繼續堅持抗爭

我係語氣偏激啲
但你講中大point
依家先係開始

我覺得你都好撚偏激

抗爭黎到今日
理大一役後 手足傷既傷 咬既咬 氣氛咁差
其實開心下都要既

屌 sor9 盡量控制下

你用你個死人眼睇下成個post幾多死人眼屌柒你先啦白票撚
露哂底啦 返去幫陳雲含撚啦

喂喂 你個五毛撚咁唔專業 係露曬底啦喂
係咁提陳雲 你有無咁想鍾意條撚樣 屌笑撚死人咩
知啦知你投票比保蝗黨

跳多幾個又贏
開完香檳慶祝繼續永續社運
大家加油！

係未贏 不過踩到班藍撚叫哂春真係好爽

咁大家搞區選搞得都辛苦 開心返兩日都唔得？發完夢冇事平安都會去食飯啦

你呢把咁既死人口真係笑死我 非常相信你呢啲垃圾一定會拖垮成場運動 真 滲透撚

好啦緊係係辛苦既 抖吓都應該

區選完就齊齊打飛機當贏

慶祝不代表會放棄抗爭 大家開心都好正常 但開心完要繼續努力 國際文宣on 建制係選舉上嘅賤舉

喂 弱智五毛 講野啦 死左啦？牛b死了嗎